\chapter{Un apéndice ejemplo con archivo anexo}

Para insertar archivos \texttt{.pdf} se utiliza el paquete \texttt{pdfpages}. Este paquete tiene opciones disponibles para la configuración del documento inserto.

Aquí hay dos ejemplos sencillos.

%\includepdf[pages=-,nup=2x2]{apendices/SIsummary.pdf}

\includepdf[pages=1]{apendices/LF353.pdf}

%\includepdf[pages=-,scale=0.6,pagecommand={}]{apendices/Resumen.pdf}